[真心問]想買對鞋啫，有冇咁艱難？

想買對Ultra Boost 3.0，但真係邊度有得買...
上網睇又多假嘢，唔知各位有冇咩舖頭介紹？

外國訂再集運嚟香港
平過炒價

End clothing

嚴嘅Fb gp